屌你老味兒燈仔平時唔係唔信deep state media 㗎咩?

做乜華爾街deep state 上deep state media 講兩句就淆底
Fake news都好信嘅?
頂撚住啦
唔殺死華爾街deep state
點同trump報仇

push